高級警官呼籲英超不要重啟 疫情根本控制不住

英超如今仍然在積極製定重啟計劃，不過並不是所有人都支持。據《太陽報》報導，一名高級警官便呼籲英超聯賽推遲下個月的重啟計劃，因為現階段疫情風險根本控制不住。

英超依然想要重啟

西米德蘭茲郡警察和犯罪專員大衛-傑米森聲稱即便空場比賽，也會增加冠狀病毒不斷升級的風險。他說：「我理解人們想要看到比賽重啟，但是安全問題才是首先要考慮的。我看不出比賽怎樣才能規避重大風險，如果成千上萬的球迷都來了怎麼辦？警察怎麼能讓他們保持社交距離呢？他們怎麼能把不同球隊的球迷分開呢？」

「即使球迷不來，警察也必須在現場，以防球迷們出現聚集。我的同事們正在做重要的工作，照顧公眾，需要專注於此。」

以為香港員佐級大總統志偉講

一定要啦

犯罪專員

一定係49000！

快手開啦 我地要賭波呀 死都係死你地啲英國豬